辭職信洗唔洗打地址？

我見有D範本會係上款之前打埋 通訊地址 電話同電郵。

求巴打解答

唔使

你公司都有哂你資料啦。

打：我xxx將於xxxx辭職，特意通知